/* 
  MultiLanguage.strings
  STB

  Created by shulianyong on 13-10-18.
  Copyright (c) 2013年 Shanghai Hanfir Enterprise Management Limited.. All rights reserved.
*/
//公共
"Alert"="提示";
"Network Disconection"="已经断网";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";
"TV box not found，please check!"="未找到机顶盒，请检查！";
"Please connect TV Box"="请连接机顶盒";
"Error:Channel List Command"="获取列表失败!";
"Channel List is empty"="节目列表为空";
"Version is expired"="版本已经过期";
"NO Channel"="无节目";
"Loading..."="加载中...";
"Please connect internet"="请连接互联网";
"The new password and verify password is not equal"="新密码与验证密码不相等";

//设置
"SETUP"="设置";
"Box Setup"="机顶盒设置";
"Box Setup will exit"="机顶盒设置将退出";
//设置主页
"WIFI"="无线设置";
"Parent Lock"="父母锁";
"Menu Password"="主机密码";
"Version"="版本更新";
"Firmware Upgrade"="版本更新";
"Signal"="信号质量";
"CA Check"="CA信息";
"Language"="语言选择";
"Program Search"="节目搜索";
"Factory Reset"="恢复出厂设置";
"System Info"="系统信息";

"NO Signal"="无信号";
"Signal quality:"="信号质量:";
"Signal strength:"="信号强度:";

"Please enter the menu password"="请输入主机密码";
"The password is not correct,please reenter"="密码不正确，请重新输入";

//父母锁
"Please select the channel needs to be locked"="请在需要加锁的节目后面挑勾";

//主机密码
"Please input the primitive password"="请输入原始密码";
"Please input the new password"="请输入新密码";
"Please input the channel password"="请输入节目密码";
"Primitive is not correct,please reenter"="原始密码不正确，请重新输入";
"Password lenth is 4,please reenter"="请输入4位长度密码";
"Are you sure to change the password"="是否确定更新密码";
"Change password fail"="更新密码失败";
"Verify Password"="确认新密码";
"Primitive Password"="原始密码";
"New Password"="新密码";
"Verify Password"="确认新密码";

//CA
"The CA will expire on "="CA过期时间";
"MMM-dd-yyyy"="yyyy-MM-dd";
//System Info
"Loader version:"="Loader version:";
"Software version:"="Software version:";
"Release date:"="Release date:";
"Default DB:"="Default DB:";
"Lib:"="Lib:";
"Version:"="Version:";


"Box ID"="机顶盒序列号";
"Hardware version"="硬件版本";
"Firmware version"="固件版本";
"Firmware release date"="固件发布日期";
"App software version"="播放器版本";

//Search Channel
"Program Search"="节目搜索";
"Frequency"="Frequency";
"Symbol Rate"="Symbol Rate";
"Polar"="Polar";
"Searching..."="搜索中...";
"Search fail"="搜索失败";
"Completed"="完成";
"Confirm to search channel"="是否确认进行节目搜索？";
//factory reset
"Are you really want to run the factory reset?"="是否确认恢复出厂设置?";
"Warning"="警告";
"Factory reset success"="恢复出厂设置成功";
"Factory reset fail"="恢复出厂设置失败";

//version upgrade
"Do you want to download the latest firmware"="是否确定下载最新固件";
"Download Fail"="下载失败";
"Download Completed"="下载完成";
"MWatch upgrade success"="版本升级成功,请在iOS系统中重新设置机顶盒WIFI";
"MWatch upgrade failed"="版本升级失败";
"Do you want to download the latest firmware"="是否确定下载最新固件";
"Downloading..."="下载中...";
"had a latest firmware,do you want to update firmware"="有最新固件，是否更新最新固件";
"Is the latest firmware"="已经是最新固件";
"Connect Internet to download firmware"="连接因特网下载固件";
"Connect STB to upgrade firmware"="连接机顶盒升级固件";
"Remind me of the firmware upgrade"="提醒固件更新";
"Do not power off or turn off"="切勿断电或关机";
"Download the latest APP?"="是否下载最新APP?";

//WIFI 设置
"WIFI Name"="WIFI名";
"ENCODE TYPE"="编码方式";
"Are you really want to modify the WIFI Password"="确定更改WIFI密码";
"WIFI password shall not be less than 8"="WIFI密码不得少于8位";
"Password"="密码";
"Need Password"="需要密码";
"Please Input WIFI Name"="请输入WIFI名";
"WIFI password setting failed"="WIFI密码设置失败";